你老母 個細路連人話都未識聽就咪撚學人去旅行啦

話咩留個美好回憶
屌你 個細路野都未聽得明
撚記得發生咩事

成撚日見到啲兩三歲香港細路
係地鐵 大街跑黎跑去 無視人地當地規則
去神社參觀寫明入面要安靜
啲父母係會由得啲細路大聲講野同大叫
係餐廳亂尻咁吠都唔理

最仆街係坐飛機
屌你老母 今日係日本翻黎
四個鐘機 兩個細路喊足四粒鐘
目測一個半歲仲要人手抱 一個一歲
個老豆老母仲要無理佢地

屌你老母 我好聲好氣同個老母講
呢班係夜機 大家都要休息 你地可唔可以安撫下你兩個細路
仆街 個老母答我 有錢你搭私人飛機咪唔使嘈囉

最後佢老公加多句 細路係會喊架啦 唔係你想我點姐

痴撚線
一直上高登連登講香港人幾閪幾自私我都唔太信
今日真係見識到

最後 同個啲想帶細路去旅行既父母講
你個仔唔會記得你帶過佢去邊 咪撚再話咩佢會記得
除非你控制到佢 如果唔係咪撚帶去旅行
影響完人仲要唔覺得唔好意思

兩三歲點會唔識聽, 一係冇人教一係教都唔聽啫

你幾時見過日本啲兩三歲細路會咁樣亂咁喊
根本老豆老母問題

帶小朋友去旅行唔算仆街
又唔教又唔管先係仆街
仲要搭埋凌晨機就真係仆街中既仆街

個個星期loop一次悶唔悶架?

最好唔好帶 你又辛苦 其他人又辛苦

其實好難教

3，4 歲細路 佢地個認知去到咩情度是個問號 可能同小貓 小狗差唔多

佢地覺得坐飛機，坐車
坐得耐好撚辛苦

就 鳩叫

罵，就算打都無用

近幾次返同離開香港都有B 喊足十幾個鐘，個老母tum 足全程都係喊到聲嘶力竭

上次去日本都係，凌晨機上機喊到落機，個父母完全搞唔掂個b

放緊暑假，張就下

咁細個真係好心咪撚去旅行
都唔知為乜
你要咩一大堆bb野去玩
玩玩下要沖奶換屎片抱訓覺喂飯
做乜尻

試過搭程機兩個細路全程好大聲講野係到笑
個老母點叫都唔聽
根本就係香港啲老豆老母唔撚識教仔